請大家入嚟聽我講一句，警察仲信得過

身邊有唔少白警，因為呢場運動而調職
幫人搵吓失物，做返守護市民既好警察
想大家明白唔係警察都有好人

「分化撚」勇武又分，廣告界擺工又分，理大又分。希望大家係檢討而唔係指責
會員 #57220 - 蕉皮 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屠龍小隊原來有槍 - #1

其實勇武出黎做乜柒？識反省未 - #1

請全部手足聽住 如果唔係廣告界既罷工 香港唔會走到呢一步 - #1

理工班人係咪戇鳩 - #1

今日去出元朗班傻閪死哂未？ - #1

意見及舉報：

*明白警察都有好人

拉

當年諾曼第登陸時盟軍都應該同士兵講, 咧, 岸上都有 d 德軍係好人黎架

你老母夠好人啦，生左你條on9仔岀黎，我係你老母知你咁撚反骨一早唔生岀黎好過

負皮 封鎖 完全封鎖 不推文回覆

請大家聽我講一句，樓主係on9，樓主老母俾狗屌

你老母生花柳我就信啦

不推文，完全封鎖

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

德軍係前線
我講既白警係唔做前線 選擇調職
類比不合邏輯 建議重讀中一

點解又要提老母，冇point駁？

55